# Nuxt. Неделя 1
Приступаем к работе надо проектом Корпоративный поиск, выглядеть будет примерно так [раз](/guidelines/project/nuxt/1.png) и так [два](/guidelines/project/nuxt/3.png). Суть сервиса в том, что при вводе в инпут запроса пользователь получит результаты поиска в виде списка документов с фильтрацией по ним. Также пользователю доступны подсказки в поиске.

Апи мы будем реализовавыть сами в серверной прослойке нукста, он это позволяет.



## Практика
1. Формируем стуктуру папок для компонентов внутри nuxt-проекта и переносим туда общие компоненты с vue-проекта (инпут, селект, модалка, дропдаун).
2. Выводим основные компоненты на главной странице приложения.
3. Изучаем документацию по работе серверной части нукста для последующего написания результатов запросов - https://nuxt.com/docs/guide/directory-structure/server